無線耳筒 Sennheiser 定 audio technica ？

入門一千邊個牌子好？

?

TWZ-7000

耳機定耳筒丫